福建同鄉會騷擾市民 要求市民投票比建制派

頭先番工收到電話
一個自稱福建同鄉會嘅人 係咁煩我要我投建制

屌哂佢地老味 對家啲招數真係好撚拿渣
我地比人蝦到上心口
屌哂佢地老母

全部人同我炸爆福建同鄉會電話
6850 8267

等佢地打唔到出去
或者我地有樣學樣 逐個電話打去叫人投泛民

痴撚左線

屌勁撚癲

超仆街

屌哂佢地老味

冇一個福建人係無辜

你未話好囉，到時投邊個又唔洗證據嘅，
除非佢一票都冇
只要有一票，你話嗰票係你投嘅未得囉

同佢講過投咗咪得囉

懷疑所有嘅同鄉會都係用黎入侵香港

將個電話report去小熊來電既database

推

Push

我話投左 啲阿婆求老真係聽佢地講投建制就出事

而且會後面好多聲 一定係集團經營

啲大陸紅底入侵得香港好緊要

重光嘅話一定要取消每日150

屌佢老味

同鄉會根本就係統戰組織，唔駛懷疑

全部福建人都唔係好野

大陸人全部都要死全家

話投咗啦，我好支持你地架，EQ學高啲，選舉係智商高嘅活動黎

Fuck off chinese

屌